黨鐵驚到灌水泥封窗

時間2114 地點旺角

水泥封閪

成個窿phone晒佢囉

成個出口封左佢is okay
wfc

利申：曱甴平

又宵禁，又黨黑聯手，又冇問過地政總署
殺人放火金腰帶

仲好
下次臥底做野
燒勁騰

不過市民就最好見即避

紅毛泥封西

好奇一問,咁樣封水泥窗,要唔要入圖則?

一有咩事死人死得最快就依種設計

時間2250，完工

第一日識政府咩

特事特辦啦

消防守則又點？

黨鐵一句有安全需要KO乜撚野消防，BD個堆廢柴部門啦，反正人治

黨鐵會唔會要義工幫手封其他站的水泥？
小學老師教我地做事要不求回報

騎住紙鶴喊

學埋中國玩鎖鐵吖笨

甴近平

咁都見到

支那漏電閘都買黎用啦，邊理得你班賤民

咪係
支銀裝鋼板都話可以唔拆住
黑警本身已經危險tim啦

點過消防？

算啦，各政府部門全力配合呀

著火咪變焗爐

灌晒成個站啦屌

幫佢拎水泥封埋門口

甴近平

地政署:我地會彈性處理

正想講紅毛泥封西 點知第一個回覆已經係

要入則俾屋宇署批圖！

林大總統話封就封
地政say no 嘅話可能會用水炮射爆地政處個總部

屌，執柒佢啦

一黎就大佬

切爾諾貝爾2.0

反正都唔會搭
而家只會當黨鐵站係垃圾桶
經過就隨地扔垃圾

你願意為被捕人士同失去眼睛和生命的手足爭取公義嗎！
你又願意為公義冒險ma !

@vvovv2019

咁唔好再破壞
而係建造

曱甴平

批乜鳩姐正苦話點就點嫁啦，洗你教

整得好靚

搵人一齊send爆黨鐵既PR email同網上意見

利申：一得閒就質問班撚屌 要佢地書面回覆

驚阿？咪撚做生意啦

晏晝3已見到

封撚埋個入口丫笨

咁我地繼續去第二個出口拜 佢係咪會繼續封第二個出口

封埋門口啦屌

不如封晒所有出口，起條新隧道去附近警署門口，要入警署入閘搭車啦

封

有入無出

全部出口封晒佢啦, 屌

你個個咩站？旺角近朗豪坊幾個出口都係禁幫

封埋出口吖笨

【112 流水式集會】Last Minutes 攻略

下次抬水泥佢封埋佢門口啦

識玩

狗鐵焗爐

直接放屎魔法再風魔法入去，有入冇出，入面聞哂

石棺？

好靚

1823

太子早兩日一早封左 黨鐵真係好撚柒

其實 啲銀行 公眾位 係咁上甲
我覺得佢哋應該收到風
黎緊有大壇野
Eg 禁網

執7左佢咪唔洗驚囉

俾錯負皮添，我想俾正皮架

T

Shit 仙人已乘黃鶴去

香港試過喇

岩先多打左野個牆 熱撚到

所有党政國企建築物開始支那化

咁多位 我想問一個問題

no， 消防安全建築物條例係消防自己負責返

Natural lighting and ventilation?

執啦

如果水泥未乾係時候練習你嘅書法

如出一轍

今日經過見到唔知乜事，睇完旺角就明曬

旺角工銀亞洲都上咗重甲

做賊心虛

遲有X光機排隊入閘，驗埋水

消防又好，地政又好，班膠層都會講

官官相衛，扯曬貓尾

太子咪咁囉
封埋曱甴平個屎忽啦

執柒咗佢啦

哇屌今日下晝已經灌緊

甴近平，黑警毅進狗